其實有private ig 嘅人係咩心態？

唔係講緊你個ac係private 要你accept先follow到
係嗰啲淨係比close friend follow 有千幾二幾個post
以前我以為係女人先會有
點知宜家男人老狗都會開
究竟係咩心態？
秘密就秘密 你咁樣即係公開你嘅秘密
特登話比人知你唔開心 要人關心
你話你係用嚟當日記
咁你大可以開個ac 但唔比人follow唔比人知 自己睇
你話你想up下無聊野紀錄下 咁private個意義係邊？
又要一個public 嘅 private 揀followers
up一啲相塑造自己嘅形象
又要有一個private 嘅 private
專up唔開心野搏關心

又英又中 又長又密
你想點

雞

屌你老母
又係你呢啲垃圾刷存在感，而家冇人識你啊。
冇真心朋友就算尻數，人地有私人野share比好朋友，唔想比其他hibye fd知咁。人都有私隱，fb大把hibye fd ，又

Private再private個問題係邊
就算大AC係private 有時可能都會比啲hibyefrd加
細AC private 可以專比好朋友加
至於分享比人知 呢個人人都唔同架啦
淨係想比熟既朋友知唔得既咩

例如我拍拖 又唔想比全個大AC既follower知
Po係細AC有咩問題？
唔係一係公佈天下 一係就完全封閉既
你啲毒撚既二元對立思維真係得人驚

利申我無

講中

樓主冇朋友？